你地覺唔覺食野''唧唧''聲啲人好撚黑人憎

有時食野聽到隔離條友食到豬咁真係想大巴大巴車埋去

梳囉